小林製藥拒絕回應

由今日inbox到佢夜晚都唔柒覆，再睇番佢個fb page。

同林病一樣，只係回一D想回ga野，連一句「多謝你嘅意見」都唔講

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
[/size=2]
撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

你叫佢退都可以
但人地唔回就想批鬥？傻撚左咩

你都要俾時間佢請示高層再回應
管fb page嘅基層,甚至唔關佢事嘅公關公司點可以貿然答你

你叫政府收回條例都可以
但人地唔會我地係咪就算？你無野？

而家我地唔係勒索，人地肯退就多d支持佢
唔退就唔好迫佢回應喇，由人地靜靜地做生意喇

咁好啦，再睇下先

商家佬睇到有利益就自然會做野
無利息你點批鬥都無用，反而無啦啦比人覺得係紅衛兵，完全做多哂

悶聲發大財呀，醒少少啦

自由社會， 無需批鬥。 佢唔落TVB廣告， 我地就金錢上多多支持就可以了

收到。

商家為錢啫， 唔落廣告賺到更多錢， 落廣告賺少左錢，佢地會識揀， 我地做個結果就得啦

玩批鬥咩屌你

你估高層會管理fb咩
佢無決定權都唔敢答你啦

係番佢既page發起罷買！再去日本總公司發起罷買！